訓左冇睇，唔知大奸駒有冇叫佢順邦員工罷工呢

呢啲鳩做行為係咪唔會做